Facebook 見人 share 721 好片仲有英文字幕

唔係唔上 reddit 下哇

推

俾個世界知道
Don’t trust HK Police
HK is not safe